侵侵出咗嚟講嘢

侵侵出嚟話美軍殺咗ISIS嘅大佬
呢啲國際新聞冇人講冇人理？？？
伊斯蘭世界應該好快又有大事發生
希望大家關注下國際新聞
香港人要同全球Connect ok?
雖然香港都自身難保

樓主訓左一日？